楊老師高院保釋申請 將由法官潘敏琦處理

司法機構網頁資料顯示，楊的保釋申請將於本周四（18日）上午9時半聆訊，由法官潘敏琦處理，預計需時30分鐘。

潘敏琦...
凶多吉少

佢成日都駁回手足既保釋申請

金翅福佳鳥

唔係成日，係全數駁回，一次成功申請都無

希望有好消息

潘敏琦駁回鐳射筆少年上訴，指少年藏有鐳射筆出現示威現場並攜帶保護裝備唯一合理推斷為少年意圖使用鐳射筆攻擊警方